Hij zou een geweldige studie zijn. '
'Je bedoelt niet één woord van dat alles, Harry, je weet dat je dat niet doet.
Als het leven van Dorian Gray verwend was, zou niemand erger zijn dan Uzelf_______________________________________________________________________________5  Je bent veel beter dan je doet alsof. '
Lord Henry lachte.
"De reden waarom we allemaal zo goed willen denken aan anderen is dat we allemaal bang zijn voor onszelf.
